叱咤903分享投票結果，大家post下投咗邊個

未投嘅唔好浪費咗張票
盡快投票啦
都係禁幾個制支持自己鐘意嘅歌手

無影相
投左軒叔,黃妍,Pandora
黃妍,Pandora 係鼓勵票黎

鄰家的你,笑容迷路了真心正~~